［1Q題］超難 慎入

正常人好人好姐都唔希望自己個仔就去當差 所謂好仔唔當差

咁咩動物一定唔會擔心自己個仔

希望唔好比人秒 屙緊屎諗

第三頁開估

從前有隻大笨象 佢個鼻哥好長㗎 有一日 佢喺河邊吸水

仲有啲橙皮添
巴打思路都幾特別

QQ老母
因為QQ仔仔一生出黎已經係食屎狗

我唔係

羊

鵝 因為鵝攞多技

比下解釋呀 想知巴打點諗

雖然唔岩

睇錯1Q題？

狗

蠔

狗本身已經

秒🙇🏻🙇🏻🙇🏻

秒你老母

獅子lion
因為會拉人 冇得擔心

狗
因為689

推推推推推

有無全能既連登仔估到呀

唔擔心仔獸

係E同C
因為EC難教

發覺連登仔好有創意

雀仔 , 因為有隻雀仔跌落水 跌落水 跌落水

跌撚左3 次落水 , 老母完全唔擔心

天堂鳥 因為媽媽今天不必擔心我

蟲

幾好唔錯 不過唔係我個答案

蟲前.....

袋鼠 因為去邊都袋住個仔

終於到第二頁啦

個隊好似唔係叫天堂鳥

小羞魚 因為小羞魚自己識變性， 變為女仔

一時都比佢fake左

屌你果隊係faith黎

唔通真係咁難估

蟻 因為蟻多嬲死象

錯呀

推

鴨 因為鴨攞多枝

小明
因為小明真係跑得好快

屙緊屎諗既1Q題就考起連登仔 無理由喎

北京填鴨（不驚）

咁填鴨又點解

狗不理

食物黎喎巴打

偷蛋龍
因為佢地淨係做賊仔

秒

班馬
因為黑社會最鍾意班馬

差唔多姐

賊仔咪姐係...

大猩猩
因為佢日日都「好好好好好.....」咁叫

雞
因為燒春雞

有畫面

海洋生物，因為濕撚哂唔撚驚

關咩事

喂屌你老味 快啲黎救我

錯

貓

答案呢屌

做咩miss 左我呀
蠔（好）仔唔當差呀

說好的第三頁開估

兔
因為安全套(兔)
咁安全都老母仲使乜擔心

Mk仔 因為中出即飛

笑撚死

金魚 因為3秒就連自己個仔都唔記得

曹操 因為曹永廉

第3頁啦喎

答案係豹，因為 豹紋底褲

第三頁完左係咪可以負皮

警犬

係鷹 因為英式桌球

開緊會無時間睇post就負皮

魚，因為blueblueblue

有少少牽強 不過都 唔係我心目中既答案

做乜撚野

開估定老母

好啦 第三頁開估啦

答案係蟻 因為蟻多嬲死象

講笑 係老虎 原因唔講住 比巴打再估下先

屌 虎父無犬子？

虎父無犬子

不入虎穴，焉得虎子？

誰偷偷留下負皮

咁高質都比負皮 搞錯

負皮既一家係警犬

痴線 無人估到都要比人負皮

正評係我比

雖然唔好笑，不過都幾高質

雖然全世界話你係大仆街 但都多謝你

高汁呢

成班連登仔唔抵得我出到題1Q題 無人估到

不錯高汁 正皮左